[唔倒數]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及安俊英屌柒區(493)cj你個乜嘢plan又要拖幾耐先講

我愛IONE
IONE愛我
不喜勿入
多謝合作

留名

lm

LM

留名
唔係wizone嘅就唔好入嚟喇

慢你一秒搞到我1001

咁都推到1001😂

特燈解block睇罵戰
然後再block返

我愛奈子
奈子愛我
我愛柔理
柔理愛我

本來無乜野追好悶
一個罵戰POST
又吹返堆wizone上水

一樣

留名 掛住大家了

訓醒悶悶地入黎留個名

Lm

冇新圖，用舊圖整靚番個PO先

Misa好似何君堯嘴賤又on9都唔知係咪扮sakura飯實際黑粉

部分同意

Kpop界君妖Misa

大家姐

霸氣

美艷

lm_ _ _

Hi 數字巴

早晨
高貴

大家早

清純

迫爆衫

睇到misa咁樣比人屌
我就知呢個post已經變撚左團愛po
仆街啦成班完撚全唔撚記得呢團既組成係幾咁不公不義
仲有d團愛撚當正呢到係你地頭
團愛既唔該去返自己既地方啦屌你老母
呢度一向比係咁互屌架啦
但團愛撚唔該記撚清楚呢到永撚遠唔會全部人鐘意曬12個人
因為831大仇永不忘記啊

connect

新圖

比人騎劫埋個Po

G持misa

IZ*ONE 髮型美容室Aluu
工作台上的HEART*IZ專輯💽和拍立得🖼

好la我po返少少野係呢邊益下你地

191205 【韓網新聞】

標題：“非常想念IZONE 和 X1~”即使不參加演出，粉絲的熱情助威+等待依舊如故

在昨晚的MAMA舞台上，IZ*ONE獲得了女子組合獎和最佳舞蹈表演女子組合獎的提名，IZ*ONE作為候選人登上銀幕後，日本當地的粉絲在現場發出驚人的歡呼，原本 IZ*ONE也要站在這個舞台上，但是遺憾的是沒能實現，不過正因為如此，粉絲們的助威和吶喊更加熱烈驚人了。

原文鏈接：

大家姐

我唔愛油 做唔到團愛撚

Wizone自己開團post啦
呢到反油架

我覺得misa講埋采源先比人插
佢講油b應該無乜野既

一睇就知條友之前無入開黎

點解唔講得

作法中

以為佢認錯人

落佢降頭

你好好的唱…

當初呢個po係反油b，每日po相都會有采源既

可能有人飯采源，所以先比misa講到嬲嬲地！？

我831第一個反空降閪采源

原來已經咁多人投

明明係produce48留落嚟嘅post當正自己地頭咁大大聲叫囂 團愛撚咁鐘意鵲巢鳩佔咪翻去團愛post反油post入面叫哂春團愛 831應該冇人記得

巴打快d走我幫你頂住

仲話上個po好團結
仆街啦團結做團愛撚？

因為我本身唔係飯采源，所以misa講乜我都無乜野
[member]當時pd48直播個時，采源入左出道組， 我都有啲驚訝，因為對佢無乜印象/member]

碌翻去831post個個屌哂出聲 冇人expect佢入到出道組

屌，加密唔到

雙金

重溫下

On9 我追咗呢個post好耐
我自己都反油
Misa反油反采源 冇問題
問題係佢講嘢好撚難聽 日日追擊班女
日日見撚到佢留啲on9留言先屌柒佢
鬼唔撚知呢到反油咩 睇返前因後果先啦
你哋班人只係阻長緊呢啲惡性留言

你地bis到左未 我琴日就到左

咁咪block左佢囉
你地同佢互屌就真係助長緊佢既惡性留言喇

有追開先唔會屌misa

光復ione po 時代革命

係…block啦咪鬼睇傻仔留言

奶b

光咩復 kpop藍絲唔好亂用呢個term 日日話追produce48班人係怨婦 明明呢個post係成班so called怨婦開嘅就唔好入嚟 團愛撚翻入去團愛post圍爐打飛機咪算 又要鵲巢鳩佔個怨婦post 又要叫哂春咁

咁misa講野有時係偏激左d既，但係佢本意都係唔想造假成員拖累左其他成員

Block 人只係遮住自己對眼
有咩意思
我冇同佢互屌 我屌完佢就算
睇佢啲回應就知佢冇腦 晒鳩氣

block啦 講咁多冇建設性嘅野出嚟引人同佢對罵
都唔知係咪ドM 係要人屌佢老母先訓得著果啲

你仆哂佢地咪得羅🤔
一齊互仆，你睇我唔到我睇你唔到🤷🏻‍♂️

叫人跳樓死真係頂唔緊喎
我就唔覺得只係 "偏激左啲" 囉

不過是但啦，唔鍾意既block左咪得囉
G持misa繼續係度傾計架
佢不知傾得幾high

反正呢度本身係反油po

其實有冇大神試過寄回郵拎依d立拍得？
知唔知地址可唔可以寫集運 定係香港地址都得？

你又話唔入嚟

唔追post
親切

入黎陪下人生巴嘛

佢同阿真，真心唔似咁細

乖 獎你賞櫻

唔睇片嘅話係

依家先知
一早和解左喇

海外地址得但真心好難中
同埋你要留意返香港寄未必趕到個截止日
利申：成日應募但一次都無中過

姐係好似友團以前16選完出嚟夠個個喊反腎,
隔一排就少左人反啦, 到依家個個都話佢正

有班仆街講話唔係wizone唔好入嚟 我屌撚曬你老味呀 睇唔撚睇到標題寫住produce48參加者後續討論區呀？
仲喺度同我講話izone班女解散會點點點 咁你哋有冇諗過831嗰陣時其他落選嘅有幾唔開心呀？ 屌你老味
李佳恩比P社撚足一年你又唔撚講 係最近轉咗間公司先好少少
初媛 允真 高恩 娜榮 而家變撚埋失蹤人口啦屌
海允 鍍我出咗道啦 開心啦 但係你有幾可見過佢哋comeback呀 屌你
落選有幾多個可以好似朱里同美宥咁搵到一間好公司？ 都唔講佢哋落選大半年之後先入新公司
呢一團除咗曹油膩之外 我唔會話討厭邊一個 我更加有追hitomi 彩演同純b 但係之前新聞都講過最後一集個排名都係假嘅 當你已經唔知邊個係第幾名嘅時候 雖然可能會唔開心 但係我唔覺得要自己既pick背負住污名繼續活動會更加好 尤其係喺韓國呢個haters嚴重嘅國家
唔好再講咩被告受害人 喺所有嘢都未清楚嘅時候根本唔會知道佢哋係咪知道自己做假 但係而家一定清楚知道嘅係佢哋係既得利益者 所以當畀人發現咗佢哋成團 成立嘅不正當性嘅時候嘔返啲有爭議性嘅野出來好正常 呢個唔係畀唔畀返到公道落選嗰班嘅問題 係需要咁做 係「正常」 嘅國家社會都會咁做
再講多次 呢個post唔會完全屬於izone 點解到後期得izone係因為落選嗰班冇曬聲氣啊屌你 冇活動冇comeback點討論呀仆街 如果你淨係想追izone唔該真係自己開po或者去返團po
最後 李佳恩萬歲

海外地址係咪有例子係得過？
佢月尾截我呢幾日寄應該夠時間掛？
我寄野去美國都係14日內

佳恩

奶源

今日twitter興po Spotify?

其實真係無人話班女唔解散唔得呢.....

假設班女真係唔知被造馬，咁可唔可以加人
知道真實排名，懲罰nmet，娛樂公司內有關人士係justice既問題。但點處理班女可以係policy問題

咁多heart iz既

唔得 到時wizone 實反
12+1=0

韓國嗰班真愛MiuD

屌還屌但都咪屌得咁鳩呀嘛你話唔公義話支持解散ok質疑某d人造假ok
但唔洗唯毒到講咁多冇營養又人身攻擊ge野
講到自己有幾正義

我都少loop日單

仁美

原文：“因為參加MAMA的出境tomi”

仁美

17kg｜takagi presents TGC KITAKYUSHU 2019 by TOKYO GIRLS COLLECTION

#OnlyLookAtIZONE

Line News Award 2019
話題人物
Idol 部門提名
嵐
生田絵梨花（乃木坂４６）
日向坂４６
平野紫耀（King & Prince）
宮脇咲良（IZ*ONE）

繼續
可愛

Mnet選秀節目《Produce》系列的投票結果涉嫌造假的製作團隊和企劃公司相關人士的首次公審準備日期將於20日舉行。

5日根據法院的介紹,首爾中央地方法院刑事合議21部(部長審判員 金美利) ,瀆職受賄嫌疑,共同犯罪嫌疑。

預計,法庭將在公審準備日聽取檢察機關的公訴要點後,確認被告人對此的立場。 當天是沒有被告人出席義務的準備日期,因此安俊英PD,金勇範CP等人的出席與否還是未知數。

櫻

話說點解唔見咗油膩嘅罪狀

自從爆咗件事之後就成個template收咗皮

有排雪?

兩年幾三年前有FD用香港地址中過AKB既
月尾應該夠啊
不過如果有日本FD用日本地址穩陣好多

唔該
睇返原來係1月尾切

有禮

我愛奈子 奈子愛我
我愛櫻花 櫻花愛我
我愛仁美 仁美愛我
我愛柔理 柔理愛我

我愛櫻花 櫻花愛我

唔可以 因為做假團唔應該存在
我私心當然想得啦

ching你愛埋我嗰份

愛唔落油b

不了

Wow光復團愛post

柔理最好

一早團愛

人哋揸機

其實打完劫嘔返賊贓出嚟係天公地義

高傲
我諗我掛住大家姐掛到傻左大家可以唔駛理我

全隊都係牙降

痴撚線等出聲明話解散都得喇

解散重組ok?

應該總有幾個榜上有名掛？果幾個真係好慘
不過覺得公佈真實排名機會機會唔大

可能根本就冇
投完票收完錢就算 冇睇過個結果
cj嘔返哂啲錢出嚟啦

一定有既 最少4個 當另外個8個全部出道都差4個

你計返
我當落選嗰8個全部入到 都重有4個位
所以哩12個入面有4個係一定會入到嘅

唔覺會有
根本全部都係按ajy個人喜好揀出黎

d消息好亂
會唔會決賽果20個都係操作出黎

好似已經講過話頭20真係觀眾揀出嚟 只係直播前已經揀好咗邊12個會出道

冇真實排名了
新聞有講警察公佈第3、4季入選出道組全部都係安俊內定

3mi，初緩，佳恩

有公佈未

次次有小小消息以為可以復活
韓國差佬就爆單大既

d差佬查咁耐都未有真實名單？第一季第一輪造假都查到喎

真實名單早就有

班差佬講過對比返個結果好似係冇個票數係真

不過班差佬公唔公佈就另一回事

不嬲都比人揸住春袋

照mnet 講法後續計劃最快都要20號ajy 審完先公佈

20號開審咋，等判罪可能要下年了

解約啦，三人返日本算。

你係Cj 你會唔會解約，成隻碟起好哂一隻都無賣過，我係cj 都雪到完約前睇下有無機會返身啦

個po變埋wizone先入得

冇咩可能會解約

日本會員嗰邊年費係延長期限而唔係停

不過最快都要下年先可以繼續活動

我愛生田絵梨花

【naver】IZONE X1成員在觀眾投票前已經決定.
pd系列的作假已經被確認為事實，警方調查發現，IZONE和X1全員，WANNA ONE的一名成員為通過觀眾投票造假選出。

根據公訴狀，金cp和安pd等三人於7月17日在CJ ENM會議室裡選出了想要讓其出道的11名成員並任意地排出了順位。 這是為了排除最後一集前的網上投票結果1位到11位中存在有過愛豆出道經歷的練習生。 他們偽造了五月網上投票和現場投票，還讓B代替了本是第一輪順位發表式對象的A。 在選出20名的第三輪順位發表式中也以同樣的方式換入了兩名練習生。

IZONE成員也在事前就被決定好了，金cp安pd等三人於去年8月直播投票前就任意排好了出道位12人，在事前投票中一出現了不想要的練習生就為了排除 他們而造假。

WANNAONE成員中有一名是通過造假被選拔出的。 安pd在17年6月202最終回中將C和D的順位調換，淘汰了本為前11名的C，安排11名之外的D成為了wannaone成員。 在5月的第一輪發表式上，將前60的E和60名之外的F調換了排名。 在2016年2月第一季的第一輪發表式上也調換了兩名練習生。

製作組和所屬社之間的勾結也在調查中被發現。 安pd從去年1月到今年7月裡在首爾江南的娛樂場所等地，以出演pd48，pdx101和往有利方向剪輯為代價，向4家演藝企劃公司的領導5人接受了共47次總價值 4683萬韓元的招待

永遠都係izone個度講最少野
神早知12名係內定啦
cj肯放囡未

IZONE成員也在事前就被決定好了，金cp安pd等三人於去年8月直播投票前就任意排好了出道位12人，在事前投票中一出現了不想要的練習生就為了排除 他們而造假。

所以尾2個次投票沒出現而最後12人有出現就係空降閪？

囡呀我要點解永遠得仔…

出碟 唔打歌 解散 cj回水 ajy落地獄 完

特登擺阿演12玩9全世界哇..真的很了不起阿 Mnet

本來剪接已經係操縱啦屌

為咗整彩櫻劇本 ajy同mnet真係好撚賤

101 202 404 中間集數排名有調過囉 就係303冇講有
第4季仲要5月現場票有造假 應該係concept個d？

呀櫻喊到差點過呼吸

鳩估佳恩，miho，miyu，初緩，阿邊個
四家姐，六家姐，七妹，十妹，十一妹

仲以為有咩新消息
屌你係到炒冷飯

差佬同記者都要擦存在感
唔知今晚又會唔會爆post呢

出碟都覺得益左cj出音源告別算啦

YSP W ＋ PDX101 既 MBK

散又好 繼續又好
屌你老味放返啲女出嚟啦仆街CJ
好掛住金珉周呀呀呀呀呀呀
點解班男嘅隔幾日就影到 班女咩都冇

各位早晨
優雅

早晨阿 你做順圭2.0？每日放權

朝早就扭曲空間。。。

我諗我太掛住佢大家姐同三家姐變左CLS
可愛

呢張扭曲現象唔太明顯。

【招待PD製作組的經紀公司是Starship、Woollim、8D】

Mnet偶像選秀節目PRODUCE 101系列核心製作團隊安俊英PD在節目播出當時向其提供款待的4家演藝企划公司中的3家分別是Starship,Woollim,8D。

此次被檢方起訴的嫌疑人共有8名,除了Mnet金勇範CP(責任製作人)和安俊英PD,李某PD之外,其餘5名都是演藝企划公司的人員。

其中金某代表和金某副社長是Starship娛樂公司所屬,李某在事件發生當時是Woollim娛樂公司的職員。除此之外,還查出柳某是該時期8D Creative的所屬人員,其餘一人尚未掌握。

這些人都因違反瀆職仲裁和禁止不正當請託及收受金錢等相關法律而被不拘留起訴。據掌握的情況,他們向安PD在娛樂場所等提供了最少1千萬韓元,最多5千萬韓元的款待。

相關企划公司所屬練習生進入出道組是否受到了招待的影響,目前還沒有得到確認。

但是以製作組為對象,企划公司核心相關人士的頻繁委託的事實就足以降低選秀節目和國內歌謠管理業界的信賴度。

三家企划公司都對本次事件表示"沒有立場"或"正在準備立場"。柳某在職的經紀公司8D相關人士明確表示"現在已經從公司離職了"。

Yonhap reveals 3 of the agencies who that provided services to Ahn Joon Young were Starship, Woollim, and 8-D Creative

光北

唉屌
好撚灰

純藍絲
不割席

我愛清純
清純愛我

咁BBY2贏可能係做出來雖然BBY1都唔係好
Cube唔使俾錢招待但無啦啦有好處(初緩爆左上去)最尾用初緩放13頂住佳恩

下 咁油B呢？

應該係剪輯到
特登比個母女劇本佢 吸票

stone咪姐係cj

我純愛食女呢個事實係不變

唔怪得Gmarket投票放三家姐係第一個

自己公司唔使招待啦

佢地羸好似因為七海

8-D Creative says they did not offer any services to Ahn Joon Young

They say "Ryu", who was named in the Yonhap report, has transferred to a different company, investigated, and the service issue is not related to them

清純原來係加插, 學呢到某位巴打說法 要問吊先得

邊個

AKB既，佢拎最多票
同埋好似同一個爐石實況主有關
果陣冇詳細追詳情

Cube 間窮撚
放人出黎俾AJY 撚

喂

過左第一關就係母女line同Gmarket

真愛特登買雜誌投票

真係慘,琴晚睇返今年mama係幾正
就係差izone 明明上埋aaa mma mama打下歌曝下光
谷盡個年尾,下年再紅到含家產 明明好順利
一野比人打沉左 izone收左皮今年JYP又會無啦啦上台表演助興
你話唔關T團事都無人信

爐石好靚

jyp出歌喎..

捧bby2唔係無原因

8D否認提供性招待

親生女直接俾位

話8D從來冇招待過ajy
果條友係因為pd x101去招待ajy比人調查
果陣時條友已經離開左8d自己開左間公司
之後韓網話佢間公司係pdx101排98名果間
唔關8d事，已經叫寫新聞條友更正返

總結一下：提到8D是因為這次起訴的柳某曾在8D工作過，但只是303的時候在8d 404的時候在其他所屬社是404時候的行為涉案被查並起訴，不是303時候的8d官方說沒有進行招待。
記者寫到關8D事咁

關t團咩事 搞成而家咁係mnet cj同ajy造假搞出嚟喇 你jm9

The perpetrators can be punished, but there is no real way to help save the victims.
All we can do now is give a hug to the trainees who appeared on the Produce series. You can’t throw stones at any member. They didn’t take away an opportunity from someone else. They are all the victims.
— Dispatch

呢啲咪人話

網上views好似唔關事

逝者已矣 死左既就由佢喇

韓國啲記者係咁仆街，本身已經係盲
成日都鳩up唔駛本
佢地唔作故仔邊有人睇邊有話題度

i mean 被out 既俾個推抱佢咪算 仲想點

躝啦 jm9呀
twice使做低其他團？ 已經最top

係啦係啦

咁做假嘅成團解散再畀返擁抱佢地咪算 仲想點

Cj：我仲有隻碟未出 比我賺埋先

被有形之手剝削完居然只係得個擁抱民主選舉真係廉價

一律問吊 死全家 好未?

收皮啦on9仔
係度極端化件事

由本質開始就唔係民主選舉

問題佢係用民主選舉嘅旗號做節目

最多下次 Mnet 個節目改名

拎民主選舉個名嚟招搖撞騙嚟呃知名度同fans同人氣

唔係打住民主旗號 邊個會留意喱個節目 邊個會留意個團

即係一個應該係民主選舉但畀人踢爆咗操控票數嘅結果 因為已經選咗出嚟 所以就唔使理
只要下次改返做小圈子選舉就得?

金彩元空降閪

正答
Mnet 唔係善堂
私人公司黎

唔會唔搞，下次公眾參與少d咪得。

傻撚咗 cj造假都可以關jyp事關twice事
護主護到傻撚咗？

係我價值觀有問題定點? 原來而家可以用私人公司要賺錢就可以合理化曬唔公義嘅事既發生

應該係私人公司先容易出現利益輸送

咪傻啦 有人嘅地方就有可能會出現利益輸送
同埋容易出現利益輸送唔代表我哋要合理化同埋接受利益輸送

咩料 琴日話完冇消息 今日即刻作啲消息畀我 食屎啦

請善用起底功能
一block冇煩惱

D社發文:“在大人們的慾望下，受傷的只有孩子們。” “現在我們能做的，只有抱緊每一名參加過“PRODUCE”挑戰的練習生。不要盲目指責任何一名成員。 把汗水的價值拿來造假的是大人們，是他們奪走了那些機會。”

咁難得有人情味 D社想點

D社真係好過仆街P社

是

想知果4個以後會點？
采源係咪返唔到rocket punch了？

D社成篇係咁：

DISPATCH韓娛王

《PRODUCE》選秀造假事件″結果受傷的都是出演的孩子們″

DISPATCH韓娛王

在大人們的慾望下，受傷的只有孩子們。

"金勇範和安俊英甚至得到了CJ的特別獎勵。" (訴訟狀)

《PRODUCE》製作團隊的金勇範CP和安俊英PD隨著一季又一季節目的製作越發膽大。 第一季僅是偷換1~2名成員的程度，但是到了第三、四季，直接自己排列名單，開始屬於他們自己的‘PICK’。

他們選擇的背景就是在酒桌上，“請多栽培我們(公司)的練習生”倒上一杯酒，“不用擔心你公司的練習生”幹掉一杯酒。

有沒有'金錢'交易呢， 這兩人實際上是CJ的重要人才，這一季獲得了不少的獎勵，然而他們想要地更多。

結果，受傷的只有練習生們，不對，他們的粉絲們也同樣受到了傷害。 練習生和國民製作人沒有錯。 在大人們的慾望下，受傷的只有孩子們。

DISPATCH確認了檢方遞交國會的公訴狀，了解到金勇範和安俊英, 以及(某些)經紀公司通過什麼方式欺瞞了練習生們的‘夢想’。

<公訴狀中沒有出現相關人士的實名，根據事件順序以字母代替，字母並非相關者名字縮寫。 >

○ 被告人8名(犯罪嫌疑)

① A 金勇範 (欺詐,妨礙公務) :

- 職位 : CJ ENM 音樂內容部下屬的戰略內容事業部長兼總管PD (CP)

- 職責 : 'PRODUCE 101' 2~4季 (2017. 4~2019. 7)

② B 安俊英 (欺詐,妨礙公務, 瀆職，違反禁止不正當請求及收取財物等相關法律)

- 職位 : CJ ENM 音樂內容部 PD

- 職責 : 'PRODUCE 101' 第1~4季 主PD，參與製作

③ C (欺詐,妨礙公務)

- 職位 : CJ ENM 音樂內容部 PD

- 職責 : ' PRODUCE 101' 第3~ 4季 參與製作 (2018年 6月~2019年 7月)

- D, E, F, G, H : 歌謠企劃社 (瀆職, 違反禁止不正當請託收取財物等相關法律)

○ 犯罪事實 1 : 節目造假相關欺詐和妨礙公務

① 'PRODUCE101' 第一季 : I.O.I

★ 安俊英插手第一季的第一次投票結果.

- PRODUCE第一季是101名女練習生出演，11集節目中選拔首次61人，第二次35人，第三次22人，最後11人作為 'IOI'出道。 .

- 安俊英於2016年2月12日在CJENM會議室中，對首次61人選拔中2人的排位予以造假。

☞ 結果 : 曾排在前61位之中的A和B練習生被排除到61位之外。 取而代之的是首次排位中落選的練習生C和D被提升到61位之內。

② 'PRODUCE101' 第二季 : WANNA·ONE

★ 安俊英插手第二季的第一次投票結果.

- PRODUCE 第二季是101名男練習生出演，11集節目中選拔首次60人，第二次35人，第三次20人，最後11人作為 'WANNA·ONE '出道。

- 安俊英在2017年5月初, 在CJ ENM會議室選出首次出線者，對觀眾網絡投票和觀眾現場投票數造假，此結果在5月播出。

☞結果1 : 60位內的E練習生被排除在60位之外。 60位之外的F練習生被提升到60位內。

★ 金勇範插手第二季的第四次投票結果

- 金勇範在2017.6.16仁川某體育場進行的’PRODUCE第2季'最終直播中，對事前網絡投票和直播投票數造假。

☞ 結果2 :在前11名當中的練習生G被排除在11名之外，最終落選。 取而代之的是把排在11名之外的H某提升至前11名，PICK為WANNA·ONE成員。

綜藝節目=假
就算佢拎國民投票出來宣傳都係拎個gimmick
綜藝又好 女團又好 都係娛樂 開心就好
抱唔抱認真心態來睇就好睇個人
我就覺得無所謂 解唔解散都可以 唔好依家咁拖拖拖就得

③ 'PRODUCE101' 第三季 : IZ*ONE

★ 金勇範和安俊英及其他PD插手投票結果及造假

- 'PD48'中96名韓日練習生出演，11集節目中選拔首次57人，第二次30人，第三次20人，最後12人作為 'IZ*ONE'出道。

- 出道成員的網絡投票結果中，有與(節目及活動) 概念不符的練習生。 無論投票結果如何均予以排除。

-金勇範和安俊英於2018年8月2日在CJENM會議室中，從進入最後環節的20人中提前選定了他們希望作為IZ*ONE出道的12名成員。

☞ 結果1 : 任意決定作為'IZ*ONE'最終出道的12人順位。 .

☞ 結果2 : '國民製作人'(觀眾) 46萬 8,290人參與付費投票(100韓元)共55萬9,169次，但順位並未予以體現，反而是只有CJ獲得3,600萬韓元的資產利益。 .

④ 'PRODUCE101' 第四季 : X1

★ 妨害第1,3,4此投票結果

- PRODUCE第四季是101名男練習生出演，經過12集節目後選拔'X1'出道參與。 .

- 選定第一次選拔(19.05.25)出線者，並對觀眾網絡投票和現場觀眾投票結果造假。

☞ 結果1 : 進入前60位的練習生I被排除在60位之外，順位外的練習生J被提升至60名之內。 I淘汰，J通過。

☞ 結果2 : 進入20位之內的K練習生和L練習生被排除在20名之外，20位之外的練習生M和N被升至20名之內。 第三次投票中改變了了4人的順位。

☞ 結果3 :任意決定想選拔為‘X1’成員的11名練習生的順位。 讓‘國民製作人’174萬 7,877人投票(193萬 3,832)變得沒有意義，並取得8,800萬韓元的清算收益。

安俊英PD等和 starship、woolim等企劃社相關人士在密室(沙龍)中相見，僅1年間(2018.01~2019.07) 就喝掉了約4,700萬韓元的酒， 其結果就是造假不斷 。

而更加令人惋惜的是，(造假)雖然被揭露，卻難以畫上句號。 對加害者予以懲罰就可以了，但是被害者卻無處挽回損失。

現在我們能做的，只有抱緊每一名參加過“PRODUCE”挑戰的練習生。 不要盲目指責任何一名成員。 把汗水的價值拿來造假的是大人們，是他們奪走了那些機會。

Produce101造假事件被檢方起訴的嫌疑人8人
金勇範CP(責任製作人)
安俊英PD
輔助PD 李某
Starship娛樂公司的金某代表和金某副社長
Woollim娛樂公司的職員李某
8D Creative出身的柳某
Around US所屬的金某

8D CREATIVE方面表示“沒有接受過任何關於排名造假的調查，也沒有提供過招待。”
Around US方面表示“雖然(請安PD)喝酒是事實，但絕對沒有提出為練習生做出怎樣的請求。”

對於我哋呢班觀眾嚟講娛樂綜藝可能係假
但係對於班練習生嚟講係講緊佢哋嘅出道機會 呢個係佢哋份工 佢哋辛苦咗咁耐 做咁多嘢for你哋所謂嘅娛樂綜藝 最嬲尾都係為咗博出道機會即係簽嗰份合同有得返「藝人」呢份工
可能你覺得開心睇就得 但係喺佢哋角度嚟講佢哋參加得呢個節目並唔係求開心 而係為咗自己嘅前途
所以嚴重啲嚟講可以話呢個係就業詐騙 如果未爆出嚟都冇得講 所以如果爆咗出嚟連呢樣嘢都可以合理化 係因為私人公司就會有利益輸送 之後又話綜藝都係假 就可以輕描淡寫個合理化件事 我只可以話我同你哋班wizone嘅價值觀唔同

嗰條友不嬲on99 冇腦

出道造假 音源造假 一位造假 成個韓國都造假

只不過是一群包裝好的強國人

個廿個人係真 但出道呢12個係佢哋定
點講最少有四個人點都係入到

出返個真實排名有幾難 拉据成個月
一係成團攬炒解散
一係造假嘅走 其他留返繼續活動
一係就造假走 加返人原本位置嘅人(但日本妹唔駛諗

仲想保全團就收皮啦cj
批碟預蟹咗

留名等睇izobe完整地繼續活動

唔可以完全話係因為民主制度先有人睇，練習生ge夢想故事、競選過程、培育系，呢啲先係吸引人睇ge主因，當然係有所謂民主制度，呃你班人以為自己有份打造個團，先有咁大ge知名度同人氣。
佢唔單止呃人，仲踐踏孩子夢想。
要佢地向所有人道歉就基本野，由其係對final輸果班就應該賠償，並且承諾唔再搞選秀節目唔好比佢食人血饅頭。
出左道果班除非已確定係知情下一齊造假，如果唔係，咁解散已經係最大賠償，亦都冇需要係呢件事上俾人屌。我知呢度d人唔係成隊都亂屌，但總有一兩個傻閪籍著公義亂屌人。到時爆出係有人知情造假你再大力屌柒我都得，不過依家唔該你收皮

就算係韓國人有啲都出咗道(cherry bullet)有啲換咗公司又有job做(佳恩bb) 仲要咁多間公司傾 邊度咁容易加人落嚟 就算加到都係得返半年一年

真心好難完整留低
要完整留低 者係唔講真排名
全團一齊承受做假
完約個陣 細公司mb又要背負做假 又要拖艦 真係玩死佢哋

冇㗎其實
講係咁講
但第二個方案相對符合家下嘅情況

全團都假
以我理解 做低票數定係做高票數都叫做假

隨時走剩一半
6one

可能到時少左班公義黑粉 但又多左班唯毒黑粉

檢方：cj係受傷者

課咗金啦

以家下新聞講嘅 最起碼頭廿個係真 但排位假
佢點造票 始終最少有四個人係入到
家下票數主要係關乎個c位
其他10個咪求其 主要想知邊12個先係真正入團

cj嘅財力冇難度

原來查咁耐就係等cj傾掂數
cj咁講得 唔知ajy收左幾多安家費

最後可能輕判添

CJ肯駛錢係有可能。假設係Miyu，CJ肯俾每年最少俾100萬Mystic，Miyu賺過100萬就俾多啲，有可能落選嗰幾個既公司或者會放人。公司都係睇錢做人。
CJ現在係造假，如果想救商譽就一定要大洗錢。俾人覺得係願意承擔責任。解散係承擔造假後果，但解決唔到落選嗰班無左機會既問題。
賠錢俾練習生係無意思，因為人氣唔可以100％用錢解決。

12/3 - MNET/CJ - “Everything is our fault, we’re very sorry, we will announce compensation and future plans soon.”
12/6 - Prosecutors say that “MNET/CJ are victims too.”

——
I can’t with the progression of this fucking mess.

留名睇最後武士 !

有錢就係大晒

對cj少事 娛樂只係一少部分產業
傷皮毛都未必得
就算mnet有咩問題 cj仲有tvn 一堆劇 綜藝
冇記錯上年cj e&m 營利係二千幾億 吊打哂所有娛樂公司加埋

【韓聯社公開與Produce造假有關的起訴人物及犯罪事實表】
*檢察院起訴書和法院案件信息查詢明細綜合

金勇範CP: 介入第2-4季造假
安俊英PD: 介入第1-4季造假
輔助PD 李某: 介入第3-4季造假

Starship娛樂公司
金某代表: 第4季當時給製作組提供款待(2018.11)
金某副社長: 第4季當時給製作組提供款待(2018.9)
Woollim娛樂公司出身李某(2018.1-2019.6): 第3季當時給製作組提供款待(2018.1)
8D Creative出身的柳某(2017.7-2018.10): 第3季當時給製作組提供款待(2018.2)
Around US所屬的金某: 第4季當時給製作組提供款待(2018.11)

呢個係corporate governance問題，CJ E&M係上市公司，其下100% own subsidiary造假係可以俾證監罰錢罰到仆街，仲有點善後證監係會問。

睇唔到聽唔到，唔好搞我光北

星船出動到代表同副社長咁大陣仗

咁呢個唔知韓國法律同相關機構呢啲會點計

cj enm不過係cj group其中一間子公司，仲要分開上市，又似乎對成個cj集團影響有限。

羅生們喎
8d又話條友款待個陣已經唔係8d staff嚟

一開頭剩係知到被告啲名，家下查到起訴書啲案件信息

張圖最後一句寫咗唔關公司事

但照翻譯係話第三季款待
8d自己又話條友係第4季款待先被人拉
好亂呀

條友成日開膠post 啲Cm又鳩鳩地
入到黎izone都仲係咁

星船同武林係咪大撚獲？

唔想信但係真係駁唔到

看有人問CJ ENM的股票
查了下今天一開盤就開始跌 但是……

佢唔只得一隻股票上市

武林團繼續高調開生日Vlive ，其實好平衡時空

證明公司管理出事，團隊都唔會有事，IZ*ONE 好快cb

公司有事咪推幾條友出嚟
嗰幾條收咗皮就當冇事發生㗎啦

所以我咪話係corporate governance問題。呢啲唔係齋賠錢俾練習生可以攪掂。好大機會要洗大錢做返好個企業形象。

其實娛樂事業唔係公用事業同政策事業，佢推返IZ*ONE X1出黎而又搵大錢，股東咪一樣受益，韓國娛樂界有錢搵就理鬼你乜野公義🤷🏻‍♂️

而家股價跌完之後咪又升返
cj就點都一定會賺錢 啲人之後一定會入返啲股票

呢個係真既，唯有期望班仆街高層會知衰，跟住做返好佢

hi 導b

CJ高層？無可能
講真最多頂盡做臭mnet個名
CJ又唔係靠mnet係影視業賺大錢
如果呢單野係tvn我諗應該一兩個禮拜就搞掂咗

繼我話查清楚
還清白就還
之後咪重新出發囉
份約補多一年
大家繼續課

傻撚左啊補多年
櫻花nako d上升期無撚曬啦屌你老母

最後櫻花都係歸我 屌你老母

歸你老母啊屌你老母
btw咁樣爆法我係到諗緊如果有人查AKB個十年總選有無做票會唔會爆撚過呢單

首先18年總選肯撚定係做票俾禾珠，櫻花原本應該第一

唔知點解d人成日覺得日本成員留係aks小圈子先會紅，去其他地方發展就會浪費青春，我只係知我睇IZ*ONE 先會留意地佢地

其實akb 衰落緊 返去陪葬把鬼

但好多aks飯成日屌，要人比佢地返去，303完左後留韓國架高朱同竹內我都會留意下，返左日本架我眼尾都無睇過

日本人喺韓國發展冇機會發到圍 唔通比你拍戲拍劇咩 咪發夢 韓國人唔會理你班外國飯

今次都係限定團加日韓合作先咁紅
如果由練習生做起先出道 邊有可能紅到咁

但而家真係紅左吖嘛，櫻花剛出道直頭有煮飯韓綜，而家唔只亞州識佢地，邊個敢話留係韓國就一定會輸

佢當T團果3個死架？

日韓兩邊賺都唔知幾爽，除非到時學kcon 咁搞到個 jcon

你過去akb po睇下，佢地係叫日本妹過咗韓國唔好返黎架。

大把日飯都寧願班女喺韓國發展

前提係要紅到囉
可以兩邊都紅到嘅團有幾多啫

同埋日本成員最大問題都係日韓關係

akbingo完左之後
好耐都無睇過班女

節目cut完一個又一個

我本來都以為日韓關係好大問題，但你睇呢一兩年日韓關係咁差，twice, izone, bts 照樣發到咩咁，好似民間活動完全唔受影響。

不如你講吓日本line將來可以做乜

仆街啦佢地返日本係一早應承班飯㗎
無飯支持佢地邊到都無得做啊
叫佢地唔返日本真係再次陷佢地於不義
仲自私過叫佢哋唔好解散
下次再見到話咩留係韓國真係見一次屌一次

wizone咪想永續izone

韓網果邊話篇野唔係起訴書黎...係今朝個記者自己整理出黎既野黎
所以下邊寫左唔關公司事

指原畢業個陣佢親手培訓出黎既櫻花同nako都無得返去同佢道別
屌你老母呢件事肯撚定又係韓國班仆街搞成
已經係好多飯心目中留下左好撚柒多遺憾
屌你老母而家仲叫佢地繼續留係韓國係再一次傷害由細追住佢地大既飯既心啊
屌你老母仲叫佢地留係韓國係未等於推佢地推班飯一齊落火坑落地獄啊
班kpop藍絲唔撚該了解清楚啦
jline有今日唔撚係你地培訓出黎架
無日本個系統佢地點會比識到咁撚多野啊屌你老母
無錯啊可能繼續留係日本可能無得再發圍
但屌你老母呢d叫情義啊
你試下睇下櫻花佢個心有愛滋瘟都好
最終個心都係hkt啊屌你老母
仆街啦kpop藍絲唔撚想變日飯就自撚私叫人留係韓國係乜撚野心態啊屌你老母個臭西？

仆街除左831大仇
仲有921強搶民女更加令人難受
屌你老母你地班仆街仲叫人留係韓國？
係未搏俾人屌你老母個老母個老母啊屌你老母？

屌你老母我唔撚想話pd追開既老屎忽就係大撚曬
不過唔撚該你地班831之後追既新飯掰大你地隻屎眼望撚清楚啦
櫻花佢地完撚全同普通韓國練習生唔撚同架屌你老母
你拎練習生個套套落去佢地身上係完撚全唔岩架屌
仲用追其他kpop團心態追呢團自然會俾原本既飯屌到上天花啦屌你老母
再講咩佢地留係韓國我實屌多幾千萬次啊屌你老母

仁美呢？

仁美包埋啦
仲要講？
你都on撚鳩

係咪on9架指原有培訓過仁美？
p牌初飯就唔該睇返佢d歷史啦屌你老母

講hitomi仲大獲
八仔有幾個畢業佢都無得返去見佢地最後一面
屌你老母你仲要話韓國好？
我屌返你老母啊

咁你講咩突破盲腸姐？
屌你老母唔講佢有乜撚野問題啊？
我講埋咪仲撚怪
你都on撚鳩架屌你老母

到最後肥秋係比人撚個個，而加個三個日本成員仲要畀人撳住喺韓國唔放人，肥秋你唔係無行動啊？

其實肥秋係呢d事好撚廢
ngt單野都搞到咁撚柒就知咩事

你唔講我都唔記得pd48第一個po我已經有入去打下牙交
點知打下打下追撚埋
跟住發生既事就真係彷如隔世咁
但後來班kpop藍絲恃住自己點點點係咁講埋d對日飯或者追開pd48既飯其實係好撚難聽既說話
先搞到d罵戰不斷爆出黎
（當然有某部分misa都講得幾過火既）
所以呢個有雞先定有蛋先既問題其實係永無止境咁嘈落去

啱阿，你過隔籬akb po話佢地啦。

指原巴咁激動做乜好啦好啦比佢地返日本啦但到時人地畢業過韓國唔好又上黎屌人老母

個時高朱同竹內畢業過韓國都無人屌到佢咁

我入AKB坑係第四屆總選附近，但我一直有睇日劇，Music Station. 而我又入左少時深坑。我好明白兩地好大分別，market focus唔同，嘈黎無意思。而我明AKB面對嘅問題，所以唔反對佢地參賽，我知節目係節目，但真係操作過咗頭。

都唔係過咗頭，而家直頭話賄賂

根本無空降 成團都造假

都係操左嘅一種

應該都叫做 控制咗賽果？

都係個terms姐，唔好執著

解散 分開再出道

當無事發生過繼續cb
我咁講實有好多人出黎屌

條永續撚煩撚到
成日以為自己啲論點好撚高質
笑撚死

至少都出埋隻歌先算

講返D有義意架野先,買左機票飛日本拍手會架可以轉去呢到應援一下

有啲長唔好見怪。
現在情況有3批人
Group A係應該入無入
Group B係應該入又入到
Group C係唔應該入但入左

仆街CJ點都要compensate group A嗰班，要賠錢就minimum，但唔係就咁俾錢就得。

無論係解散Iz*one或者重組Iz*one，做假呢個陰影亦點都影響到Group B同C。亦都係好破壞性。

加人再出發個人覺得compensate到Group A，亦都比較正面constructive，因為group C班女都唔知自己係被造入團。亦都對現Iz*one士氣係比較好，加人公司亦相對容易處理，飯亦容易接受。少時一減左二家姐就走下坡，model團nine muses上唔到係因為有人離團，有人加入，結果 聚唔到飯。好似Red Velvet咁加人相對影響較細，亦都上到位。

仆街CJ點都抌舊錢compensate group A。如期就咁賠錢就算，不如拿舊錢谷紅加人重新出發既新Iz*one。咁先係對自己員工做假，攪到Group ABC比較正面合理既補償。

而家隊野紅緊加人
唔睇好

俊英同同事們已成為condom

出左啲咁既情況，解散、重組、加人。我鳩估Wiz*one想加人多啲。
解散/重組對團飯都係一樣咁傷。
重組對唯飯可能無左自己個推。
加人影響比較細，團飯/唯飯都理解，相對容易接受。

加人影響先大,唯飯更加覺得唔會接受

加人既話，iz*one個名係咪要改做iz+one/two/three？

但係加人嘅話 原本入到嘅日本妹都好難入返嚟
韓妹會高可能性啲 不過都幾低下
佢哋嘅公司都plan哂計劃 無啦啦要放返入去隊嘢到
咪搞到啲計劃亂哂

而家呢批IZONE成員 靠隻手機game 黎重新出發

呢個係 all or nothing問題，唯飯要攬炒都無辦法

踢人同加人就一定有好多人會嘈

比著我係CJ就比舊錢比另外8個冇出到道嘅當係操縱賽果嘅賠償，然後過多陣IZ*ONE 12個人繼續活動

理得佢有我奈就得定我唔算唯？

家下落選個8個
2個已出道
1個轉公司
1個akb畢業去韓國公司
1個r緊腳趾 冇咗影
3個繼續留48g

點睇都係最多加到兩三個
仲要唔知呢3個係咪真係公司比入團

所以都係公布排名 踢走造假 重新出發 補償冇入嘅 錢又好 整個大型出道show/cb show又好

感覺相對可行d

痴線 x1多偶遇到 班囡呢？
唔係得奈b係忍者？其他人呢

都係我以前咁講，CJ肯掉一大舊錢俾group C班女既公司係有可能。加人係個人覺得比較合理去解決呢個鬧劇。
當然就算CJ肯加人，Group C班女既公司唔肯都無辦法。
個人覺得白間，高朱同海允應該唔會係真實排名入邊既top 12。Miho, Miu就咁睇都唔係AKS重視。初緩仲係練習生。公司有明顯計劃既係佳恩，Mystic對Miyu計劃唔太明顯。

可能最後大佬係肥秋,
但人在日本, 日韓又好似冇引渡條例, 日本aks係韓國貪左都走到
好似cj係日本玩pd101 jp一樣

加人係影響最細嘅做法 但同時係最冇可能嘅做法
只可以話唧牙膏式咁講資料 令到諗到嘅嘢越嚟越多

mystic應該係推miyu做solo歌手啦，尹鍾信又幫佢出歌，公司又幫佢接咗個city pop event，張活動海報放到佢個名咁大。

俞絲，減人好傷你諗下，Mina養傷, 以前singal附近志效養傷，Once 都心痛到Hihi。永久減人係仲痛。
另外，你俾冇入嗰班自組一團，你唔唔可以肯定佢哋係紅。自組團得個3-5個人對成員負荷係好大。不如ride on 現有fans base俾佢哋一個機會我都知咁諗係好似利用左現有Wiz*one，但鬼叫係造假在先咩

一樣還一樣喎
我家兩個係受傷 邊同造假 咁又唔可以混為一談

你唔減人咪又係累咗靠自己入到嘅
櫻花大家都有共識係必入 用佢做例子
但家下都要背負造假嘅名 仲點活動
係連日本電台都冇撚埋
我當你解散返日本 個名都衰哂 成個idol人生玩撚完
同埋仲有咩節目肯比一個聲名狼藉嘅團上節目
真係留返mnet自己打飛機咩

咁樣又對靠自己入團公平咩
踢走造票 佢哋先堂堂正正繼續行埋個年半約

我知對wizone對團飯好傷 對831之後先入坑嘅飯好傷
但咁又對一直追pd48嘅人唔傷咩
你問下有幾多人因為831 之後唔撚再追

我覺得機會低左d喎

幫我推左去俾韓國/日本班飯睇到呢個idea先啦
呢幾個月我哋香港人都證明左有idea，肯出聲，肯做就有可能。我唔識韓文，日文，要靠你地

好認同最尾嗰段
但係覺得cj一定唔撚理之前追48而後面唔追呢隊嘢嘅人
踢走幾個空降對班團飯嚟講同解散唔差好遠 係有得繼續追但一定唔爽
而家追呢隊嘢嘅人點都多啲 唔解散嘅睇法又係大多數 風向又係吹參賽者無辜 連啲傳媒都剩係追住班高層嚟講
最後cj一定錫住多啲人撐嗰邊

點加佳恩人地轉埋公司拍緊劇

佳恩心諗：咪撚搞我啊我而加過得好地地

落選者八個中邊個唔會加入可以逐個數。
佳恩轉咗公司拍劇。
高朱出咗道。
海允出咗道。
miyu轉咗公司出埋歌，有活動。
miru做緊nmb ace，仲要好大機會係吉本唔放人。

淨返初媛、miho、miu，而呢三個邊個本身喺出道組亦係疑問。

解散再重組 重新出發啦屌
成隊野本身就係錯誤黎
重組當補償番班女
比人造假踢走個班 好現實咁講可以點賠

加人雖然可能解決到問題
但係依加IZ*ONE可以話係喺最後20個跟concept揀出嚟
如果加完入嚟唔啱個concept仲衰

唔係針對
不過喺最後20個到個人認為 初媛、美穂、美宥同美瑠都唔係咁啱目前IZ*ONE個concept
除非成團砍掉重練

喵同初媛我覺得有機
佳恩唔洗講啦

擺明ajy唔鍾意，講到要排除啲佢唔想要既練習生

為咗個concept踢走某幾個唔太夾嘅先可以推紅班女 正正就係點解要造假揀人
將本身形象嘅女放落去同個團賣嘅嘢唔同會有反效果

屌啦 咁你同造假果d撚樣 有物撚分別

我覺得好啱喎

屌啦 我講嘅係如果真係要用加人入嚟呢個解決方法嘅話呢幾個concept 會唔太合適
可能會格格不入

關造唔造假咩事

咪正正係因為有練習生唔岩IZ*ONE個concept
所以ajy係直播投票前自己砌左隊岩既出黎囉

所以咪講緊加人入嚟係冇咩意義

成隊都假架 解散啦屌！

啱 奈b 源b跟我返屋企好過
好凍啊 要全日攬覽緊d佢地

咁sakura同清純跟我翻屋企啦
等我比同佢地瘋狂打機

各位早晨
昨晚咁夜打堆廢話都咁多人應，多謝你哋
雖然我把口係賤，但我係愛班女，愛到幫仆街CJ諗埋辦法
強勢

低調出碟，活動剩係走日本同海外。
講真要支持既就會支持，要唱衰既點都改唔到佢地心意

而加韓國風向幫成員，屌柒所有貪污既膠層
我覺得izone可能月底會出翻來，比個驚喜大家

早晨，解散/重組/加人/另開一隊俾無入嗰班，呢四個都係settle呢件鬧劇既大方向，個人有限智慧諗到「加人」呢個係相對比較好既方案
Concept唔夾係實際操作問題，現Iz*one都面對緊(母女line) 。佢哋用一首大家都可以"食" 到既做主打。再用小分隊出唔同concept既歌，好似阿媽權隊長就Ayayaya，阿女Nako就So Curious。

或者啲碟可以賣左出外國先，再睇風向有無人反彈，之後先打歌播綜藝

原來俞絲入過來

加咗源b嘅？？

源b冇人要好慘帶開奈b嘅我唔介帶多個嘅 係要買過張床咁

現在仆街CJ係點都要settle 呢件鬧劇。仆街CJ點都要掉個方案出來，受害人接唔接受係另一會事。
以Miho為例，miho話唔接受加人，佢開counter offer話要做足兩年Mnet Countdown主持加MAMA 日本站主持，仆街CJ係要同miho傾佢個counter offer或再說服佢接受加人。

吓？ 源同權 左右夾住我喎 而家一啲都唔凍

日本嗰邊我諗要考慮多一樣，日本嗰邊既事務所知唔知jline得三個位仲要全部歸aks，同埋aks有無份賣位。

用咩形式回歸都需要數據支持，cj最起碼要有高層嘗試說服電視台俾izone上返節目，要說服廣告商繼續贊助。而要說服人又要有另外一堆數據。

櫻 x 曜漢

呢個係第二步。
對我來講，仆街CJ解散/重組Iz*one 等同中出飛，都係渣男行為

琴日係難得嘅理性討論
咁樣傾舒服好多 睇法唔同都唔會互屌

問過我未 櫻純緊係跟我

今日係我架，聽日比你

你都on9投票結果大於你所講嘅唔啱concept
同埋你又知唔啱？
你話唔啱就唔啱？
未試過又知唔啱？
又多一個dr strange？

前幾個post先串完你dr strange
你又知唔撚夾？
你話唔撚夾就唔撚夾？
邊個話你聽踢走咗其他人就會好撚紅？
九唔撚答八
盲撐圍爐講撚到好撚有理性咁
死撚開啦

老實講句，真心唔好唸個團可以當咩事都無完整出返㴝，我真心覺得無理由要班無造假嘅要幫埋班造假嘅頂，比你加人入，個團就會變左。點都有分別，唔好講咩concept 問題，如果你係SM,YG,自己訓練自己揀，我無意見，但你係用觀眾嚟做base 投票出嚟，係無哩枝歌唱。而家點做都會有人嘈，但係最基本係，唔好唸可以保成團，因為本身個團有成員無論有竟無章，佢個正當性有問題～

Con你老母臭閪cept咩
Miru唔啱依加concept？cute and sexy喎
權f櫻花跳up又啱concept
啊包啊奶跳highlight又叫啱concept
笑撚死

化學反應
Concept

其實一直都可以理性討論 係有個人係咪都叫人去死 點點點 咁姐

Who？

要解就快啦屌 仲喺度拖

盲撐包唔包埋入去理性討論

其實ajy 都係擠牙膚，會唔會之後越爆越多，如果四季都係做出來，咁101至404 係咪所有出道既，都要好似姜丹而家咁一齊停工？

我就低級啲 唔人身攻擊已經當係

講到明個人認為
主觀嘅野我覺得唔適合就適合

同埋我一直冇話造假冇問題，只係如果加人concept 入到嚟唔夾會柒咗

其實pd出嚟嘅就已經有保證 唔理咩人唱咩歌都好 就算首歌唔得都係會照紅 同埋落選嗰啲練習生喺pd已經開始累積緊飯 可能分分鐘重多過依家哩12個 所以話concept唔啱同埋哩12個一定最紅所以就換人根本講唔過去 重要個節目講明係全部由觀眾投票選出

班團愛撚唔識字唔會睇

如果用原班人馬就唔係用依家izone嘅歌 會就返原成員出歌 你使乜替佢擔心

啱呀 唔屌人已經夠理性

ching無追上個po?

無小妹吾g

唔可以咁講
其實101 202無造得咁離譜101只係第一輪淘汰換咗個人 最後出道11人係名正言順 202就出道組換一個
303 404就成團都假

問題係CJ 呢間野到底隱瞞左幾多野，安又會唔會遲下再爆多d

不過咁樣等啲Fans同佢地都好辛苦

我純

成班係度嘈咩加人减人，講到好似造假賄賂咩事都冇咁
家下成團都係造假出來，有幾個成員公司又有份賄賂
你覺得仲izone可以繼續活動既機會會有幾大

Woollim都有份，影響埋火箭拳

有鳩小妹

無影響，佢地仲去左打保零同出生日V,綜藝繼續出

大把仲想延長合約 永續落去架
唔多明啲外國同大陸飯諗乜鳩
造假賄選出嚟嘅團仲想繼續行落去

大陸fans點解咁諗好容易明姐
佢哋本身嘅社會文化制度就係咁 只要唔好影響到佢哋利益就咩問題都冇 之前都有人講話私人公司係咁㗎啦 綜藝都係假㗎啦有咩問題

唔係話 係事實
PD的確係假

一個權足夠夾住你，劣下劣轉木取火，暖粒粒

咁耐無見都重係咁痴線

小妹太大壓力，無正常過

咁奈番hkt唔得咩

我係仆街唯飯
淨係想我奈拿拿臨整走造假個名再番番出黎活動

我係仆街唯飯
淨係想我奈拿拿臨整係假期學好韓文+高多少少出黎活動

依家成日係屋企痴住我成個廢青咁

佢想既話咪返去 聽晒佢話 佢去邊我去邊

成日話我奈韓文廢

個名已經跟一世
好在日本妹唔care

其實兩個公間公司最危

公司做假，下年年頭comeback可能或者有機會要delay

啱concept
red velvet係咪又5條女一樣concept
twice係咪又9條女一樣concept
ioi? wanna one?

明明泡飯最愛就係吹奏韓團幾人幾色，twice少時etc.
依家就有堆盲撐講concept唔夾

我地梗係呢世都唔知落選個8個夾唔夾concept啦，因為佢地連展現自己夾既機會都俾cj剝削埋呀嘛

CJ 唔需要佢地 。完。

bis

其實幫izone護航我都理解，始終追咗一年有感情

但係幫cj護航到底係撞親個腦定有斯德哥爾摩症侯群？

cj:我哋都是無辜的，係ajy唔中意
其實一隊嘢有唔同色彩先好睇

CJ打手

韓國公關公司打手

唔需要打手 一句講哂
加人CJ唔會俾

西面真

右二邊個黎

黃黑格仔權

咁講Nako已經唔啱出道歌concept
講concept真係多舊魚

好似新人黎🤔

東京個cafe 有人派yes card

個message event好似話延長

cafe地點:

感性上你話唔想佢哋解散都講得通
「我覺得」但係做假既污名由講咗12位都係親生女嘅時候已經孭上咗 除非真係比錢抹甩曬件事 如果佢哋繼續活動 呢個污名只會因為調查越多公佈嘅嘢越多而越大 咁倒不如而家扮會接受錯誤而解散 可能個形象會更加好啲

同埋唔撚好話咩公司唔會接受pd本身全部都係假嚟反駁 咁講得同港豬有咩分別(apply 返香港: 政府一定唔會接受架啦+ 本身一國兩制都係假㗎啦 中國一直都係咁㗎啦)
咁樣講只會扼殺咗討論同埋 我哋 唔同嘅 izone fans / pd48 fans / 唯飯爭取
我哋唔知喺度討論其實係廢噏咩 喺連登討論對最後嘅結果都冇影響㗎 最後結果都係韓國嘅公司做決定 但我哋喺度講都係講出我哋嘅希望

同埋有人話concept唔會夾所以唔應該家人 咪有人答番話其實concept夾唔夾冇人知 條友答cj需唔需要佢哋關撚事? 完撚全問非所答 我真係見識到咩叫kpop界藍絲 講啲嘢都九唔搭八

Ching個名第一眼睇到嚇親

其實點樣處理都會有人鍾意同唔鍾意架啦，但我而家係想知道班囡仲係咪生存緊X1出街都比人影到啦，而IZ*ONE 一d影都唔見，係街都唔比出定易左容無人識到呀

屌你cj 一撚早諗住要小圈子篩選又要扮民主侵班日本妹呀佳恩果d 玩比個假希望人地
呢樣先至撚仆街呀

同意

所以咪討論囉 大家都係講自己覺得最好嘅解決方法出嚟咋嘛 之後再用自己論點去駁人哋嘅論點之後再瘋狂repeat 去解釋返點解會覺得自己嗰個比較好 呢個就係討論嘅作用㗎嘛去搵出一個好似比較好嘅方法 雖然對結果都冇咩用
有啲人可能會有情緒因為大家對idol嘅態度都唔同 但係屌完發洩完咪繼續討論囉

但係屌你老味有啲人就話公司唔會畀 都係假㗎喇有咩問題 即係反正決定權都唔係我哋到討論嚟做乜7嘅意思啫 咁樣唔係 促進討論 係令到個討論stop咗咋喎
咁樣真係同藍絲或者港豬有咩分別? 乜都唔使爭取唔使討論啦反正政府林鄭都唔會聽嘅 政府中共都唔會畀㗎啦
唔撚好話咩娛樂歸娛樂政治歸政治 所有嘢既本質都一撚樣 只不過個包裝唔同 一個好似正式啲真啲一個冇咁正式睇落去假啲

西面好正

禾奈子

個髮型怪怪地咁

閣下寫得幾好, 激動得來又無感覺到你用自己把尺度落人地度屌人

bis幾間網店賣哂

I went to Shibuya's Tower Records today and found loads of IZ*ONE traces there ...I almost breakdown and cry... #IZONE #아이즈원 😭

又修到發光

入房唔洗開燈

源你既 我就有奈子今晚同我摸黑玩到天昏地暗了

喂
躝啦

一開燈 油黎既

cls 我係話個mon咁光唔洗開燈
上次我借你個奈子人型公仔肯還返比我未

師傅 好難接 u win

憶女成狂

好嘈

自我催眠today is a good day

唔知聖誕節前會唔會有消息呢

淨係得x1某幾個俾人影到自由行街，會唔會就因為有幾個x1成員仲未同cj簽約，cj管唔到佢地？

懷念我的奈子第x天

我好掛住你

好似越黎越多奈推

櫻花真美

巧掛住佢

巧Cute

唔知會唔會睇到蛙so curious about chu呢

希望可以再親眼睇多次

各位早晨
脫俗

又來迫爆衫

經典回顧

多謝呀妹提供家姐舊照一幅

呀妹有無講家姐近況

斷估就冇 twitter得張相

同一小段cut

睇下算

中出飛，渣男

每次小道消息一出黑警就會有新野爆，好似有仇咁不停追擊，希望今次無啦，就靜靜地等

[唔倒數]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及安俊英屌柒區(493)cj你個乜嘢plan又要拖幾耐先講

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

禾hi

佢唔係話cj唔諗住解散咩

件衫唔識欣賞

真係好鍾意睇雙金cut 幾時結婚

以我理解應該係CJ冇諗住解散，好多CJ 員工都想兩團可以繼續活動。依加係公司仲需要時間搞賠償同合約嗰邊嘅嘢，應該關於同member 嘅經紀公司續約。

禾醉愛的cp

巧開心

唔知今年聖誕佢地會唔會一齊開party？

母愛

餵哺

想快啲見到呢個笑容

二手目擊資訊nako

第一段話disband 好亂

朋友嘅朋友聽返黎嘅野黎
ff下佢地仍然響韓國好好生活算

呢個乜料

又係路邊社消息 見到真真

無圖

近排果d話撞見佢地都係冇圖架啦
實情真係冇人影到佢地出黎活動
所以聽下就算 ff下咁囉

早晨
親蜜

Back hug，阿櫻好太反應

都估到係Hyewon

8D做假？
改左新聞

背脊好舒服掛

HKT時既櫻花

可能好大壓力
強勢隊長來個甜蜜總攻擊，阿櫻開心到傻左

今次一手 但係係“好似係佢”

個記者賺到fatfat
8D都無啦啦出名左

Nana出完床照到妳出
公平咩隻狗又有得同床瞓

嗰日真係精采，8d、韓聯社、純站啲公告、消息一攻一防，搞足全日，8d總算幸保不失。

講到好似而家先識開工做野咁, 咁過去成個月做過咩?

清純教教主保佑

照篇嘢嘅說法上個月其實訂好哂兩團去日本嘅機票同酒店，準備上MAMA 。不過CJ 嗰邊同其他公司未傾掂數，所以最後兩團冇去到MAMA 。

一直關注事件

應該係高層嗰邊地震緊，人事變動同對團隊既方針未定，搞到下面班細既都做唔到野。

不過篇整合新聞韓國係咪冇乜人理？
冇乜人講

邊一個時期嘅櫻都係咁正

民主公平呢啲嘢 老老豆豆 好多地方得到之後就take it for granted 唔再珍惜

鄰近大國就唔駛講 你見 YouTube 上面啲外國飯
明知有造假 都要12-1=0
就知道 所謂公義 有時真係好廉價

我地香港呢半年經歷過咁多嘢 知道公義呢家嘢
真係唔係免費同咁容易得到 所以更加覺得喺呢件造假嘅事
公義要得到彰顯 如果唔係 同現實藍絲真係19樣

不過睇外面個風向 kpop 藍絲數目甚多 cj 要原班人馬 cb
個人係會覺得有可能

主要係出左道一年，d人追落有感情 x1就凶多吉少

大細超既話x1 d fans就屌哂鬼喇
一係就兩隊一齊解散,一係當無事發生繼續CB囉
不過都搞到咁,證實左如果全隊都係牙降既,就不如解散左佢各自返自己公司快快手再出道算喇
大佬雪都雪到硬哂

返去等再出道分分鐘雪幾年 再出又未必有而家咁多資源，你肯定會更好？

呢家唔係有冇人追既問題,我知CB一定大把人追,包括我,但我覺得上唔到三大台好似冇乜意思,CJ又唔係冇錢

睇下cj之後點同三大台傾囉
生意嘅野有錢有利益自然有計傾

咪玩啦，清純

有需要嗰時咪清純囉，無需要嗰時就

限定團出道不嬲係人生最紅個段時期喇
再出道紅唔紅到就要靠自己 唔到人話事
仲有izone都紅咗一年 開咗演唱會 日本出埋道
經歷過嘅野比其他韓團好勁多喇 仲唔滿足？

x1都上唔到仲有機會傾得掂數？

所以我話有利益(對雙方)自然可以傾
三大台覺得冇利益又比晒著數你自然唔比你上
所以就算真係cb都唔會期望上到
不過依家件事都未有最後結果都係大家討論下唔同假設嘅情況咁啫

即係你覺得唔解散住,而家繼續長雪會好過解散尋求再出道會好D?
你限定團,谷到盡,好多資源,到完左除非你係大公司
唔係資源你返到去原本公司都唔慌會多得過而家

我認為X1上唔到三大台係因為嗰時啱啱爆大鑊，喺輿論未定調時無線台係會保守啲，唔請太具爭議既人物出鏡。但如果cj賠償做妥，畀到利益電視台，又有各種數據支持團體回歸既話，上得返都唔出奇。你見幾多藝人本人逃稅、酒駕都出得返黎就知，何況本人無涉及刑事既x1同izone。

比著你事業啱啱開始上軌道
而之後嗰年基本上都飛黃騰達
突然間成份工比人叫停，成件事又唔係自己搞出嚟
仲要肯定唔到自己有冇其他機會繼續工作

你滿唔滿足？

要睇下所謂長雪係雪幾耐。apink 12至13年間七人轉六人雪咗差唔多成年都爆得起。呢單野如果幾個月內解決到既話，我覺得可以等。同埋短期內決定解散既話，變咗各成員既所屬公司要接返個波，重新諗過點安排佢地既工作。未有規劃既情況下，我諗各成員既所屬公司都唔想解散住。

邊度純

但係犯過法嗰啲藝人剩係上得返收費電視台

點解佢當年會講得出自己係清純擔當？

扮得成功咪得淨睇pd真係比佢呃到

因為嗰時有需要囉

三大難d 不過唔稀罕喇
反正班死忠仲係到 IZONE 不嬲國民度唔高

因為個時要扮純識女囉

代佢答
你班izone已經攞左成年本身唔屬於自己嘅利益 依家無叫你還返出黎 只係叫你咪再攞利益 我覺得冇錯
利申 唔反對解散 但係又唔算支持 佢敢出 我照追

件事係冇錯，不過係你滿唔滿意咁解

加上依加唔單只係唔好再攞咁簡單
造假呢個標籤跟一世，隨時之後冇公司肯接手都唔出奇

當然咁樣只係最壞打算

冇做馬又係出道團嘅成員慘到無倫喎
佢嘅名譽同利益就被今次做馬單嘢跣死
佢原先應該繼續紅落去 甚至帶住呢個熱度返去拖艦 依家隨時偶像生涯玩完 有機會仲要掛住做假個名做人
純藍屍 我純即使做假 都不割

我覺得冇做馬出道到嘅成員好慘
所以我覺得佢地一定要公布返個真實排名
如果唔係跟本對嗰啲成員好唔公平 一世帶著做假
成世傷害

唔會公佈啦
而家個面風向講緊所有人都係受害人
造假入個班 如果公佈左同叫佢地退出娛樂圈冇咩分別

癡撚線連真相也害怕
同popo藍絲叫人唔好執著721 831真相有咩分別

好大分別喎
721 831公佈真相係要令犯法嗰批受到制裁

依加犯法嘅係PD 同班高層
公佈排名對佢地冇影響
但對被造馬出道嗰批可以話係毀前途

如果你咁講犯法係高層，公開真相係制裁高層
咁點解會毀被造馬出道個批先？佢地都係無辜架，怕咩呢？
根本雙重標準到無人有

應該好難

高層點樣做假、咩時間做假、做假關幾多人事，呢啲都已經公佈哂，已經夠去制裁同審佢地，公佈排名並唔會再加多佢地一條罪。

依加造假呢個標籤已經係跟佢地一世，再公佈排名只會令被造假、冇犯法嗰批受更多嘅壓力同傷害，咁又叫公義？

強姦案都係出個犯嘅名、犯案過程、時間同地點，唔通又會出埋被姦嗰個人嘅名？

唔係樣樣嘢都可以拉埋嚟講

SheThree magazine ig 更新

雖然唔會
但真心應該

就算要公佈
都係由成員佢地決定

而家啲資料喺警方度，咁公唔公開既責任係咪落咗喺警方度？

其實都公佈左邊d造假啦 洗乜白紙黑紙再講
咪係油(stone music cj自己友)加starship加woolim 囉
不過嚴格來講無人一個可以話係真，因為成個節目都係假既
最唔順就係cj仲想用班女賺錢
佢地最正路就嘔番izone 賺到既錢 再加倍賠比無出道既女仔
解散izone cj放生d女 所屬既經紀公司再合作重推番班女 唔好再講咩國民女團 靜靜地出歌咪算
路人又gur 要追既又有得追

咁即係 3,5,10

點解又去左討論真實排名到？唔係話左出道名單一早就定左啦咩？投票係多餘
其實一間公司開團前都準備好哂歌曲同風格，練習生都係比人當執藥咁執，大家都應該記得係節目開始前練習生係有做面試，而有幾多面試完入唔到節目架跟本就無人知，可能係個時就已經收左錢揀好左10個8個入隊，跟本就唔係98人搶12個位，可能係80幾人搶2-3個位

FF完了，繼續默默地等cb

出道名單定咗 但係節目有投票就始終會有真實排名 到有排名再篩選比造馬成員入隊

「話」無計過

咁只不過係最後20人架排名，而唔係真實排名，因為可能有人係第一次排名時就比人踢走左，咁計法點計呢

假設班女唔知情 係受害人
如果而家點名公開 係邊幾個本身冇份但又入左去
到時所有造假矛頭就會指向佢地 壓力去哂某幾個到
其實即係犧牲個3 4個換其他人清白
睇你覺得有冇必要
因為操控個幾個 罪行已經列哂出黎
公佈真實排名對班幕後黑手已經冇影響
只會影響到個班造假入既女

假設係假排名，公唔公佈都一定有辣有唔辣架喇
公佈左，果幾個無份入既咪做左炮灰囉
唔公佈，咪當日課金投票既人射哂落海唔知自己投既真正拎第幾囉
不過投票既數據嚴格黎講都唔會係真排名

死三四個換其他人清白 抵

相信有人係知情
如果唔係點會有人練定歌？

好似係404有人知
希望303冇呢啲...如果唔係個個831喊到咁 你同我講係做戲

係做戲都唔奇 以前都報道過綜藝嘅嘢係咁 好似安宰賢兩公婆 況且之前都講咗話有比首曲某d練習生預先練定先

..... 即係 303其實都有
Wollim 俾人捉過練習生跳曲奇

跳曲奇其實唔奇,知道同48合作練定冇壞

agger

所以我咪提意加人，被造入團嗰啲係唔知情/唔涉案。CJ又唔係無錢養多幾個，亦都要懲罰佢養多幾個。

加人不如開個新團比個8個人仲好

Miru 根本唔會去韓發展，好多人都各自有工作，唔會睬你。
就算加人有邊個會入，諗唔到

呢個就一定冇可能

其實我有FF過5+X既special project好似SM station咁

有d係講緊404

實有人知情

幫手啦首爾歌謠大賞

Cherry Bullet,Rocket Punch:
Am I a joke to you

cj：雪到完咪成件事解決

早晨
團欺

係咪新招每日quote返自己個早晨 幾有創意
btw依家先知原來你次推權？

油油無辜架本來應該f9出道 izone出道係比返公道佢

唔係純推咩

以為數字巴主推佳恩 同 呀邊個

大家姐、三家姐我都鍾意
下個post會出三家姐

落選既推呢兩個

經典回顧(2)

如果剩係得韓國人，我都可能信
但加埋akb gp d人你都可以講d咁嘅嘢，
你話你唔係博屌我都唔信

三家姐梗係出梗圖啦

剩係"食野"先會有表情

叫我？

我都話明係FF啦，你要羅條撚出黎我都阻你唔到我話幕後大佬係肥秋，你可能屌我了
比成班女過韓國無講過數我點都唔會信啦

屌你真係好無知
當年一早傾6韓6日專任一年兼任一年
呢d都係肥秋同韓國傾
你條撚樣就9up當秘笈，你柒少陣啦

呀妹，俾妳食唔代表妳可以咁大啖咬落去
我啲芝士

家姐，都係出公數者，唔使分得咁仔細喎

重要本身 日韓對投票
好慘

一早已經講緊肥秋俾人昆
屌條撚樣仲係度9up節目一開波已有曬人選
如果真係咁我肯撚定個陣絕對唔會有仁美nako
搵禾珠唔好？

PD48嗰陣禾珠呼聲都幾高㗎

比佢入左就收皮了

所以見到條友越9up越火滾

你算吧啦再講顯得你無知啦

火滾你自燃關人撚事咩

都話左投票一早就做假，有無份投票都無分別，如果當時日本都有份投票，可能連肥秋都比人查緊

禾珠未發生總選件事呼聲好高㗎
你咁講真係見到你好唔識野

所以咪話而家收皮羅🤷🏻‍♂️咁都唔明，關識唔識野乜事

係禾珠就好呀
我開香檳慶祝

仲話你無私心？
你個名出賣咗你啦

禾珠係度浪費左佢嘛
緊係要去韓國闖下

好波

官方有公佈過係咁咩，有無source？

條友初飯仲要扮哂老屎忽款煩撚到

想問你好耐
如果你個名去咗pd又真係得咗你會有咩感受？

咁多如果，點答呀

唔好搞佢老人家啦，入去比入笑咩
骨頭都散呀

點解要扮？IZ*ONE 飯唔識禾珠好合情合理者，知佢退賽同收左皮就夠啦😂禾珠飯唔好屌我，我真係唔識佢🤷🏻‍♂️
我最上講架野都係由造假前題下 FF出黎者，係指巴自燃認真左者，私心J家無問題，但唔好下下羅條撚出黎屌人

你真係好撚好笑啊
你知唔知呢度一個禾珠飯都無㗎
見到你柒到咁都唔知俾咩反應好

你有意見同立場可以發表下，次次見你入黎唔係chur 人就屌人，你仲識d乜野

下？呢度要考試㗎？你柒咗仲要扮老師？
咩都唔知仲要9up成隊個組成
睇見你9up搞到我d推就屌柒你囉
我講到明見一次屌一次啊屌你老母

韓妝Hi真係無得輸
阿邊個都係

bis 真係大大力支持izone, 每日都放D圖出黎

Ching ho ball

撐你呀指原巴

G持指原巴

官方根本一直都冇講過，有新聞9up完呢到就當真。12人團aks有一半位其他公司爭6個位點睇都冇可能，就算做假都比3個位比你，4季入面有邊間其他公司有3個位？

我成個post都無話過乜野人，只係FF下，你有無自我中心到咁呀，我9up下都搞到你d推，你個推9咁能大架，屌人老母唔係就代表你威架，支持佢架我笑料算

因為你咁9up完撚全當櫻花佳恩個堆人既努力無到啊
單係呢一點屌你老母個老母個老母都仲得啊屌你老母

記得投票

唔岩聽咪block左佢，咁樣係到對罵真係好無謂，永遠都唔會有結果

我仆左佢了，之前m巴我都無仆，唔同意見都可以互吹一下，但一開口就屌老母除咗撩交坳就無下一句了

睇黎你都唔明點解要屌佢
大佬一下就講人地係晨早傾出黎
一下抹殺d係成個pd努力到就黎入廠既人
你話點唔可以屌佢老母呢
block左我只會顯得佢自己更加柒同on9

block我好撚威咩？你個人柒永遠都係咁撚柒
仲要扮好愛班女，收皮啦人地點解會有今日你完撚全無理過啊你有撚資格係度說三道四啊？

仆街你咪撚俾我開到po到時候又多一條撚樣搵極都搵唔到新po啦屌

咁你地個立場企得咁定，除左屌人老母真係無乜好講。

一個由aks入坑，一個由izone入坑，見過既野差咁多，你就算屌佢，佢都未必知係咩事啦，咁有乜好講

就係要話佢知佢唔撚係大晒
呢度大把人由pd一開始就追
佢9up個段嘢真係傷曬每一個一開始追既人既心
所以唔屌到佢老母開花我唔姓指原

指原絲

果時有人搵唔到新po笑左

好日唔入黎
屎忽痕一入黎仲嘈緊
有冇咁好氣

早輪試過好多次啦
班團愛撚想過嚟吹水又block咗我
結果搵唔到新po返團愛po點知個邊推極都唔郁
最後又要解block我搵po再block 9 我

屌我真係無9up

我呢d長氣魔王同我鬥長氣真係未死過

深夜TV演藝 IZONE manager cut

Izone manager: As of right now, they aren't doing anything.. It seems like we'd be able to do things only after we see the outcome of everything

: Has the jp members gone back to Jp?

Izone manager: No, they're in Korea. At the moment, they're just resting..

真係屌你老母

仲係韓國 點解櫻奈仁冇得返屋企

保護佢地？
我保你老母啊

泡菜撚同我全撚部落地獄！

雖然指原巴成日屌 但都追得幾貼 respect

完全唔公平

指原ching屌得好有point

因為活動暫時中斷啫 所以留宿舍休息下囉

唔通係驚jline搭飛機返去會俾記者係機場捕住 所以冇得返？韓mb可以返屋企 但佢三個冇得返 好慘

"Even if the ranks are manipulated, these kids' dreams aren't manipulation."

佢團飯黎

其實你估我想成日提人老母咩
但係條友真係太撚on9仲要覺得自己無錯先挑起戰火
本身呢排都已經成日潛水但係都要逼上水真係

而家講到要等單官司完
咁搞法出年都唔會完到喎

公司安排其實都有問題 佢哋明知ajy俾人拉咗調查緊造假啲野 都仲話照回歸 之後真係查到野爆到野出嚟 搞到成隊要停晒活動。。。究竟公司係冇評估過單野會搞到咁大定點

真係唔知佢地係被迫無得返屋企定係佢地揀唔返屋企
我覺得係前者多D…

成個月都冇得返 唉

點會唔想番屋企 但係簽左約
DLLM CJ快手啦 解散又好 繼續又好

分分鐘可能要成年

做假事件追蹤
11月5日 AJY被抓
11月6日 矮官遊推特停止更新
11月7日 矮推遲回歸，CBS推遲，小電視編輯
11月8日 EYES ON ME電影推遲，G市刪矮廣告
11月11日 MNET表示MAMA矮不參加
11月12日 警察發佈會，CJ ENM副社長被查
11月13日 矮官遊推特繼續更新
11月14日 MNET表示正在商討賠償方案
11月15日 MNET表示MAMA矮尚未確定參加
11月17日 MNET表示矮專輯22號海外不發行
11月18日 PD系列取消重播，依舊還在商討賠償
11月22日 檢察機關表示安某的起訴期為12月4日
11月26日 MAMA確定不參加，拍手會宣布延期
11月27日 手機博暫停（11月起續約的退款）
11月28日櫻花的廣播宣布暫停，官方遊戲活動延期
12月3日 MNET發聲明道歉，並說近期會宣布補償
12月4日 日本官咖退月費，暫停加入新會員
12月5日 公審日期為12月20日
12月6日 起訴書曝光
12月20日 公審

20號之後有曙光？

係韓國宿舍r一年腳趾 唉

櫻花:好嘢有成年機打

OTR:呢單野唔係我跟

到時應該變左專業gamer，直頭可以做game youtuber或者做電競選手

睇到報道反而覺得團體活動幾樂觀。一、SBS無線電視台除咗講節目操作問題，而家仲關注izone既動向，起碼電視台肯報團隊既情況，電視台亦可以藉機喺報道出來後睇下坊間既反應，咁可能係cj同電視台商討既成果，如果唔係經理人唔會貿然接受電視台訪問。

二、jline仲喺韓國，估計cj認為事情可以喺較短時間內解決，佢keep得日本成員喺韓國，即係唔打算解散放人，而繼續履行合約，負起照顧佢地喺韓國生活既責任，而經理人係知道佢地喺韓國既情況。cj仲肯揼錢出黎養住人，即係期望好快會用得返佢地賺錢，如果唔係就應該會放人返去止蝕。cj係大公司，但總無可能禁錮日本成員，aks都唔會容許，cj應該有充分理由說服到jline同aks畀jline留喺韓國。

otr直頭要睇cj頭添啦

好詳細

認同

保持樂觀,我對娛樂圈既黑暗有無比既信任

啱呀
冇事上嚟可以全韓國都當冇事
有事上嚟就一世收皮

又說服？
aks已經俾人昆過幾鍋啦喎

咁起碼說服到jline先。櫻咁睿智，我喺無咩資訊而佢有既情況下，寧願相信佢八年偶像經驗對jline處境既判斷。

我真心唔識
聽你講法 aks唔係豬兜就係仆街唔理jline

應該話，櫻花真係有得揀留定走？

應該話aks想理都理唔到
上次電台直頭派人過韓國想幫櫻花錄結果直接食閉門羹
就知日本個邊都唔一定有最新情況掌握到
衰d講句 cj有無做過說服呢個行為我覺得無
直接話無得返就無得返

aks係又仆街又豬兜

樂觀啲諗，佢哋三個唔會日日食瞓玩，可能努力學韓文，練跳舞，跳繩增高

ngt同禾豬兩單野

唔知架，不過單憑現有資訊，你寧願信櫻花係吉人天相，定係好人遭難丫？

上heechul個channel打機
好過Rocket Punch玩tutorial

希徹

鳩估，可能係仆街CJ等第一堂，睇charge乜罪，控方有乜料係手

仲有十幾日就聖誕同新年
唔想jline3個自己過新年
希望俾佢哋返日本
或者mb帶佢哋返自己屋企

甘就仆街啦
上得法庭 邊有可能第一堂就講哂d嘢 等得嚟 復活節都過埋

鳩估，CJ比足錢AJY做安家費，第一堂就認哂全部罪

頂你

呢到真係好熱鬧 有misa 有指巴 有殺手

191210 SBS 深夜TV演藝
IZONE經紀人採訪
經紀人：現在什麼都不能做，結果出來才有辦法看怎麼做
記者：日本成員都回日本了嗎？
經紀人：沒有，在韓國。目前只是活動中斷的狀況，因為是在專輯發行前(發生的事)
記者：對於造假爭議有什麼看法呢？
經紀人：成員們就只是一年來努力活動而已

"利用年幼練習生們的夢想與熱情，以及觀眾朋友為其應援的心來圖利的大人們... 責難的箭矢只需要指向他們。"

“以懇切的心情參加的這些人”

“在練習室和鏡頭前展現出的熱情”

“即使順位被造假 他們的夢想並不是偽造的”

我好有禮貌從來都唔會屌人老母

早晨
清新

經典回顧(3)

“即使順位被造假 他們的夢想並不是偽造的”
呢句野真係唔講好過講......

假就係假 清算未

反而覺得會有排拖
希望燈

屌好耐無見啦雲佬

所以個條友話一開始就已經有名單真係難聽過粗口

通常D野都係好既唔來.......

等繼續等

團欺

好幸福

話說有冇人識搞mail個11月退款？
apps store話我不符合退款條件

我都退唔到

今晚produce 101 japan決賽。

周庭

唔知有冇團愛

乜料？

聯絡apple支援然後send email比佢就得
我已經退左

巴打冇睇公海Po?

無，乜事

突發！周庭竟然係wizone！！！

佢係wizone

分分鐘周庭有mon po

周小姐唔聽日文歌🤔

兩邊都有聽唔出奇。

阿純唔識點用氣
練下啦，對唱歌都好

對於同食物與女無關嘅嘢 一律唔理

聽得十幾次就當花生算啦

我愛采源

采源愛我

本來想睇韓仔屌打架仔，點知臨尾先比被退賽

日本嗰邊開個produce48 season 2得唔得

仲有我

有錢搵唔出奇

look at my 黑巴
你自私圍爐

冇 係呢半年忙

請佳恩BB過去得唔得

搵我？

佢twitter同ig都follow勁多48

係呀
掛念你

大j條片佢收到西野七瀬愛用ysl唇膏不知幾高興

冇入嚟幾日，錯過咗d咩？

冇、都係屌黎屌去

忙姐係rich啦

有咩好屌，反正班kpop藍絲都係支持落去㗎啦

周庭又唔知搞咩，明明係民主鬥士做咩要同d假民主團隊扯上關係

排名者又係做，呢個不意外，明做彩演係最後一個

個殺手好撚on9
話izone係pd48未出家已經有名單
我就屌到佢block左我
佢岩岩又出po話等睇韓仔屌打架仔引戰啦

仲有班p牌藍絲withzone狗，仲on9 過佢

條友溝通唔到

上黎留個名

牙櫻果段感言唔似scripted 喎🤔
定係班撚屌聽完即刻換

佢之前開過總選直播live

唉～佢地咁講野架，話人一早定好出道成員，一會又有巴打去屌佢地老母架啦

咁佢哋係做馬嘛

明明之前講緊係話總決賽定左名單啊嘛
個報道好似報d唔報d喎

你唔好咁講野，你咁講會搞埋指原巴個推，我就係咁比佢屌老成日老母

是鳩但啦我淨係知有人空降+有人搶咗第1個位姐

傻9
離間我同misa感情
我同佢一齊屌到d櫻黑收撚曬皮個陣
你仲係你者母個西隧到啊

好似由頭開始就亂屌人，好似做咗好多錯事。。。。

空降我不評論
第一就真係屌你老母搵櫻花洗腳
最仆街係搞走佳恩同初緩
屌屌屌

明明白間3次都屌打奶妹，點會拎20咁慘

早幾日俾kpop藍絲私了咗，很痛喔。。

想見殺手

肥秋：你要番去做潘王

係咪想打交

d kpop藍絲拎火燒佢就岩啦

白間又係
拎20真係on9到無人有

點解？

我淋油
misa準備火機

美久又係

佢殺手，我毒撚點打。。。。。

幾時同埋導清和解

我好斯文

佢就真係意外啦

miru啲表情轉換
我記得pd48有一次開場個眼神嚇到裴老師，不得了

關肥秋乜事呀

其實和解左

又要拎返我套特攻服出嚟。。。

《深夜本格演藝》韓檢方「X1-IZ*ONE全員由造假成員構成」]10日下午播出的SBS《深夜本格演藝》中，金允尚（音譯）表示："根據3日公開的檢方起訴內容。最初被懷疑更換1~2名成員的《PRODUCE 48》-《Produce X 101》是從一開始就定下全部成員後開始的操作劇。所以X1-IZ*ONE全員都是與投票結果無關而被選出的成員。甚至製作團隊還被曝以造假為代價，從所屬社那裡得到了上億韓元的招待。

翻譯問題？
簡單d
篇野講即係由一開始就假
包括「所有人」即係日本成員同韓國成員都係
所以再拗邊個假係無意義
一係繼續撐 一係叫佢地散

美久冇事會唔會仁美變美久
肥秋賣曬成個HKT去

冇，想同你深入咁認識吓姐

嗱講還講，其實d老師嘅表情都係亂cut嘅姐。。

都唔知係咪真係見到果個人先做果個反應

收工啦,如果正常唸法邊會讓出櫻奈呀

肥秋係受害者爭得三個位

導清條仆街見風駛陀

見我哋izone唔掂即刻名都改埋

CB會繼續撐

啲佢曲家定唔知製作人話油狗唱到高音個part
油狗係正後面

不嬲啦
冇記錯佢係buddy 轉izone架嘛

又唔係咁講，冇咩人會懷疑sakura做馬出道/第2

但好多人懷疑空降元同整容閪

為團隊為fans都應該要解決依d問題先

支持對話解決問題👏🏻👏🏻👏🏻

kpop藍絲話睇唔到

其實會,AKS就係想賭指原既唔忍心,想佢2年半都留喺HKT...點知,又輸了

本身唔知buddy點解

後尾見到轉withzone就明

真係人情冷暖

有無成篇起訴書fact check？
我絕對唔信一早安排nako係成員
咁樣既話佢會有心計過心計櫻
由一開始專登唱香蕉
然後跌落F班
再爆返上A
再黎一個三段高音
再多一個300票
然後贏到尾
呢個劇本有無可能一早設計到咁撚好睇啊？

依家黎唔黎都罷啦

你支唔支持成立獨立調查委員會解決依件事

講清楚先 佢唔係 掛個名去anti啫

但現實係包括櫻在內都係假
唔需要懷疑

應該咁講
係未想話一早安排韓國成員先？
日本成員初頭柒到連我推櫻花都覺得櫻花個wave柒
仁美同nako橫睇掂睇真係唔似一早傾定

一係就公開講成隊假

一係就講邊個假

唔好浪費時間

根翻譯
檢方就係話全部都假

我確定而家個制度行之有效，真相都查明了，唔使搞咁多野快d cb ,停止連登互小行為

大家係咪忘記咗4集前nakomiku零鏡頭

聖誕好寂莫

我明櫻花可以話有機會一早造左俾佢
但其餘人？
再講韓國既清純
一開始唱iu唱到柒到入F
跟住一直以黎係靠湊女拎分
到最後先一個頭四贏到入圈
個劇本有無鋪得咁好啊？

我比較相信330票係其他人太廢
修音都可以搞唔掂

好似係最後20個入面揀12個

解散囉大家攬炒

所以話一早傾左包NAKO我打撚死都唔信
因為俾我係韓國個邊點解我唔揀高人氣既禾珠或者高朱呢？
真係想睇下成份起訴書係點講

之前唔係話pd48係前20決賽先內定出道組咩？

清純係靠gmarket 優惠券上位架
跟住先賣母子

Yes
但唔排除內定由禾珠換Nako
Nako 唔係一開始內定
但一路都有估內定係禾珠
內定無話唔可以換人
只係內定幾個位俾AKS
成套PD 大家一直都估緊既野
依家只係講返大家估緊既事實俾大家聽

佢而家講話PD一開始就已經內定12個
我真係打撚死都唔信
反而我都認同係20個揀12個係內定

所以我都話有可能翻譯問題
咁依家咁告得

一開始揀仁美既原因係咩

咁就唔係一開始內定啦
NAKO咁樣俾人換入去都叫靠自己實力既

咁如果係內家幾間公司有幾個位 再加 幾個AJY pick 呢

有2秒（吓）既鏡頭喎

仁美肯定係ajy pick但點解會揀仁美真係諗唔到

首先禾珠唔係AKS既

呢個講法就幾合理
一早內定分豬肉俾幾間公司
然後AKS得三個
咁樣我會信D

有床上關係

Yes I mean that
咁其實都係造假
不過一個係同人氣/實力成正比
一個唔係
但大家都係造假

再講
油b一開始A班
跟住決定排位個陣完全唔唱歌落F班
佢呢個就幾似一早內定左俾佢入頭12
如果唔係邊可能咁無恥連歌都唔唱咁老定

人哋被迫假唱㗎，公司決定咗係咁安排

其實而家呢12個 除咗nako
頭一兩集表演個陣都多鏡頭同有故事線

其實肥秋個時會唔會諗緊高人氣人走哂本家咪仆街，後來先知櫻係韓國人氣都咁勁，所以先叫禾珠退賽，不過都係9估

所以要佢總選表演范進中舉🤔🤔

可能本身想推狗竹，不過走音左一次
所以決定推油b唱cool呢比大家聽

屌你老母啦

你sure? 空降元咩鳩都冇喎

果陣禾豬同sakura係日本交惡呀

你去補補檔先啦

屌你真係柒少陣啦
連禾珠點解退賽都唔知仲想搭爹真係

反而諗通咗gyuri點解會俾ajy糟質
正好用盡佢現場失誤令佢提前返屋企
一方面(實質上)賣慘吸fans
另一方面又有(名義上)籍口話佢實力唔夠唔討好觀眾
ajy好波

同我都有關係

武林同彩演公司兩邊表演個陣啲鏡頭

狗竹->允真->油b

dllm點接受到

佢真係乜柒都唔知

無人少鏡頭 所以我其實認同由一開始造假既講法
就算Nako 一 二集少左 但3-8集集主角
其他人個個有鏡頭 （采源都係）

不過 IZ*ONE 照CB喇 假有咩所謂
反正死忠照撐
該買碟既買碟
有握手咪又爆哂 死忠照去

你友善d ok ?

blocked

你咁都計呀大哥

no plz me kind

aks差我幾千銀now
應該會走數

自己計返喇
全套PD佢鏡頭1d都唔少
因為你條仆街d Focus 去哂佢同組既日本妹到

my new girl

唔係佢fans都覺得佢慘播廿次走音
我係佢會有陰影
cls ajy

但我真心覺白間唔係top12，3次有獎勵票，特別係第3次，無左獎勵票入唔到top 20

叫world idol champion陪你一晚當和數ok?

唔係我focus係電視台cut到咁我先要focus去日本妹到

我見到你同misa
會即刻嘔打你地2個

總選壇嘢好出名 建議你google下

都冇理由係20呀屌。。。

一晚？廿晚都唔夠數啦

你靚女？靚女就ok

毆

人地當年未追48 同pd點會知

想同禾豬交歡喔

寧願同油b

both dou ok

好重口味

唔睇禾珠人格，禾珠搭佳恩BB其實唔錯
我都係喺呢度之知禾珠啲嘢

佢不嬲
你諗下當年佢收埋成個禾珠template就知佢有幾重口味

禾珠訓話真係好經典

禾豬早幾日話仲想做48g嘅c

佢個公告寫如果你想退錢可以email佢喎,點呃呀

佳恩好似仲有同禾珠聯絡

最衰入唔到izone

唔係睇禾豬對奶妹空降整容訓話都好睇

麻煩唔好老屈

人地仲覺得肥秋大把權力添
我都鄧肥秋慘
權力就俾人架空
但一有乜野醜聞就一定俾街外人屌

你們不好好造假
izone就完了

是咩、冇留意
即刻睇睇先

48就冇權同俾人屌

46就有d權同俾人屌

明眼人都知點揀啦

呢個我知呀，但點解係禾珠退賽唔係櫻退賽呢，呢個好難估

一陣邊個開po，就1001

不好好整容izone就完了

殺手哥

如果你咁答我姐係你仲未知件事係點

殺手不如追返上年d post先講啦

一開始連班女咩料都未知
有咩可能一開波內定 我一定唔信

d學生好壞，叫佢溫習又唔聽

因為係禾珠係總選舉同櫻花講……
之後櫻花爆喊
禾珠表示再不努力aks就完了

所以佢2個都唔在意,走去搞Last Idol了

唔洗追po search 禾珠啲野睇下都知咩事喇

其實仁美同nako都好平庸 想知乜嘢原因要揀佢哋

好似仲有隊打band

屌
珠個陣直接俾日本大前輩屌佢沒禮貌呀，佢直頭要退隱避風頭，對外就話自己身體有問題
咁仲留係produce48到咪即係話俾人知佢講大話
你有沒睇架

節目入面爆起咪得

一唱一跳，櫻花門面

可能佢search親都係豬fans嘅source所以佢先唔明點解唔係sakura退賽

你唔係學生咩

2個未成年，吸戀童fans

姐係戀童line

我自咪係壞學生

你明我點解咁想屌佢老母未？

以前有個咩禾珠係紅太陽嘅post 唔知仲係品係度 夠detail

屌搶1001 sin

牙英仲細喎

1001

佢一鳩噏我就好想笑